你地第時做人老豆老母會唔會比仔女上連登

會 = 正評
唔會 = 負評

一齊上，或者攪好關係，事後傾下正確觀念咪無問題

但時下家長習慣掉部手機比細路玩當奶咀，果d算鳩數吧

仲存唔存在都係問題
Btw佢想上咪上

唔會有仔女

上連登係親子活動

心智未成熟不宜觀看

會
上完連登就會上少啲U汪跌吉Facebook
何樂而不為？